iPhone 8 已成定局

前面黑色都唔會話好樣衰嘅 但係後面真係唔係好掂

濛到乜都睇唔到